香港邊度有workbench table 買？

好似唔覺有，係taobao揾得d 有樣衰又貴既，美國轉運返嚟又好貴

香港師傅:

: 整咁靚把撚咩, 求其自己鬥張出黎用咪得囉, 全行都咁架啦, 屌你老母, 整到咁靚把撚呀

有無睇過RS?

rs 係？請問有無link ，thanks